我愛的人 不是我的愛人

你啲朋友問我係唔係鍾意你
係啊，我係口不對心答咗唔鍾意
因為我知你點都會揀番佢
唉

既然係咁應該答鍾意

點解？